\begin{titlepage}
    \begin{center}
        {\scriptsize
            Государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\
            ``Московский Государственный Технический Университет имени Н. Э. Баумана''
        }\\[3cm]
        {\LARGE
            Отчёт по лабораторной работе № 1\\
            по курсу ``Проектирование ПО''\\
            Вариант 4
        }\\[3cm]
    \end{center}
    \begin{flushright}
        {\normalsize
            Студент: Васюнин А. Н.\\
            Группа: ИУ-7-61\\
            Преподаватель: Егерев А. А.
        }
    \end{flushright}
    \vfill
    \begin{center}
        Москва, 2015 г.
    \end{center}
\end{titlepage}
